<陰謀論>摩西和埃及阿肯拿頓（Akhenaten) 是否同一個人

做緊research ， 大家有咩寶貴意見

參考 ：

睇過電影摩西，太入腦，樣唔似
從歷史遺物見到阿肯天生外長有異常人
摩西冇人提過

阿肯抗儷

摩西係咪一個真實人物都冇人知🙄

等如宗教，自行選擇相信否

其實宗教都需要驗証, 不是盲信

過去歷史就有文物都唔代表係事實全部
冇文物的係口耳相傳，或者想像出來
摩西係有勇氣帶領以色列人
阿肯係身份去帶領
有所出入
加上古埃及文的失傳
係唔係同一個人都冇可能證實

覺得達文西密碼商業性多過宗教性